急事！！圖中酒店係邊？

三萬蚊

帽事既

XXX精品酒店？

精品

我想知確實名字同地方！麻煩各位師兄啦

我而家係街..等答案

捉姦？

城匯精品酒店

找到先...我會事後再講番件事 ..好急

深水埗荔枝角道，Q1隔離

咁都有人認到

深水埗荔枝角道307號城滙精品酒店

樓主去叫雞?

留名待笑

留名食花生

留名

留明

我喺間酒店入面...

咁都搵到

祝樓主行動成功

做緊part time

LM

咁快一望就知咁勁

三萬蚊過夜

行出門口等樓主

即刻走咗出去

對唔住
我走啦
我唔知佢有男友

我是來留名的

Lm

捉姦

咁都知

留名跟進

咁都認到

冇事嘅

其實就係朋友問我嘅 咁我係幫手問！
朋友話已經去緊深水埗

綠帽唔怕戴,最緊要除得快

叫開雞

Dm😂

諗緊點樣問到有冇人入住...

睇嚟係常客

問你朋友點
再係到包膠

樓上有人做part time

唔緊要 朋友呢D野明嘅
詳細講返出嚟就得

帽事嘅

呢間酒店好似有HG喎

咁勁嘅

待跟進

企係酒店門口等啦

三萬蚊過夜啊

留名食生花

晚上有無一男一女開房

我唔知事實 ..大家男人 我唔想現階段問太多
不過我自己都估係帽嘅事

你想點

咩事

走出來做咩
唔通你就係姦夫

唔係做counter，唔係咁清楚

如果有朋友真係做緊part time ...可以pm我留電話幫幫忙嗎..

等事主出現

G持樓主

Part time bf屌緊樓主條女

樓主切記心軟

或者查下咩時段有冇咩人入住過

咪撚玩人啦，份工都無撚埋分分鐘上庭架
自己事自己處理啦

無估錯應該土瓜灣

當然係唔影響人情況下啦..

樓主女友已經睇到個post
而家著緊衫準備搭車走人

我問問朋友咩情況再同大家update

返緊工，唔想搞咁多野，你地既私事唔好影響到我

剷唔到上去架拉, 你係門口捕定拉, 兩個零鐘啫

我已經知你係邊個

message?

其實我等於半自爆
突然走出門口影相

直播捉姦

R下痕啫

巴打你真勇敢

都入左去
插就插緊咖喇
樓主叫朋友門口等啦
又難搵邊間房
上到去佢地都插緊

幾撚柒on9 , 有求於人仲叫人地電話畀你 笑死

好奇心重

傻的嗎
爆客戶資料分分鐘要坐

點解又會有咁多巴打係嗰頭
留名花生
不過都希望樓豬朋友唔會帽事啦

過夜啦

留名餸宵夜

都係幫朋友問...集氣祝福

做乜鳩

我頂多咪比公司電話佢
Google都search 到

推到啲臭雞仆街死

祝福佢除帽定條女無俾人屌？

祝咩福
入得去既
會唔搞野咩
入都都死

但樓主女女又會比你知

男仔朋友 定 女仔朋友 先?

屌 臨訓先有壇咁既野 仲訓唔訓好

花生

冇講男定女 小心炒車

啲床乾唔乾淨 有無時鐘

想問樓主去到酒店會做啲咩？

其實入得去就點都玩完啦
唔通入去捉棋咩
祝福佢親眼睇到對狗男女啦

同埋 樓主個fd見到都唔好做激動事
影張相放上ig fb唱衰佢地算
記得要影
有d女人比帽人戴仲會扮受害者

仲有唔好激動自殺/打柒條友
唔值得

有無人陪樓主朋友去門口等？

你的朋友咪係你.jpg

捉人叫雞/鴨

你當自己特首呀？

lm

留名睇捉姦

咁咪即係爆客戶資料.....

帽事既 係酒店拜個年姐

男仔朋友

唔係咁開心呀ma?

又係呢啲唧牙膏式推post

佢另一半係男嗎

....樓主 係男人就自己入去啦

其實呢
香港係有專業偵探社嘅
呢啲嘢就留番俾專業人士做啦

搵得黎都射左n次lu

希望只係酒店廣告

朋友又好 樓主自己又好
真係咪撚心軟
如果真係喺入面出返黎
真係唔好心軟
戴左帽最緊要除得灑脫

LM 唔知會發生乜事呢

樓主話幫朋友問果下笑到我,
好心啦, 唔帽都帽左, 仲有咩好怕

gay?

捉姦 ？

有朋友被帽
條女仲扮受害人
自己記得保護好自己
比全世界知條女咩料

係門口準備好拍片

好奇一問點解會知係呢間酒店？

樓銘

唔通未射可以有彎轉咩on9

樓主：其實我第一日番工唔識去

門口 唔見有人喎

我係附近等樓主係我屋企樓下大叫

Live 一定係咁架啦 樓主都想一次過出結果

花生期貨價格急升

著左你對西瓜？

飛的要啲時間掛

唔會有LIVE掛

睇怕都著緊西瓜拖鞋LU

唔係咁開心呀

留名 #gcap3#f

聽日要返工

都話咗無囉！

留名睇戲

開間房慶祝人日姐

叫你朋友練定點樣霸氣分手啦

樓主個朋友好慘呀

有無巴打係現場捕緊？

好慘，樓主

酒店門口開始多人

著咗我對西瓜喎

差人先生

邊到搵到張相, 會唔會係空城計

不如你貼條女出黎啦

等係附近既人幫下眼睇下有冇見過

其實樓主朋友女友
想搵人練好技術再服侍你朋友

屌你老母

唔開心 唔開心 R痕啫

連登勁撚過google
第一日知？

見到樓主未

冇ching去間酒店 ?

警察先生

原來樓主係食女高手

[url]自學過一排曖昧溝女技巧，你問我識答就答！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

劇本係女友設個局引你fd入時鐘，再喺門口等屈佢叫雞要求分手費

唔係咁開心下話

有聲
Auntie 把聲好好聽

我有俾你屌架

陣間條女一出門口見成堆人圍佢都咪話唔得人驚

我唔會一直望住個門口囉......

最記得真係呢句 入哂腦

屌你快左我一步

Live咗 都唔知訓唔訓好

係咪有人已經長錄緊邊條友一個人入2個或幾個人出

#219

幫左你之後，都講下情況啦

Live左 就訓

大家紋哂身知咩事啦!

google香港精品酒店頭幾間就見到

進度係問左朋友 但係未覆 ...聽日再講

樓主打完齋唔要和尚

有冇揾偵探

扮乜吖屌。

LM跟進

現場係咪好熱鬧?
full左房未?

咁夜 門口等條春咩 方死唔過夜?
一間一間房搵啦
耳仔貼住房門口 再打電話過去
唔係有巴打係到翻工咩 咪幫下手冇人投訴之前當睇唔到

另類打手

你的朋友就是你

自己問自己 做乜鳩姐你

貼你同你朋友嘅對話圖比大家打打底先啦

推

等睇樓主朋友捉到正

祝樓主早日脫苦海

護眼時間

RIP樓主

曼城已經入左第三球喇

究竟有帽事啫？

新年流流

我睇緊啊，唔得閒再理樓主

追到live 訓唔訓好

真係好撚柒 捉姦都上連登
仲咩野朋友問 咩野祝福 屌你講乜撚野

第四球

屌你咩
打幾句野打到好似含住撚講野咁1999
10鳩幾版都未到戲肉
又係到扮乜朋友又剩

抵你朋友比人帽啦

唔好衝動！！

樓主頂住

樓主去咗邊???

臭雞

屌樓主，人地幫撚完佢又潛水，大家block撚左條垃圾佢

Push

中出即飛

留名一身蟻

成十鳩幾版，仲以為會有啲野睇

Lm.

綠帽live

要留名跟進

我知係邊但我唔會話俾你知

帽事既，敘舊姐

Lm跟進

戴 帽？

酒店廣告？

唔訓住

好似好刺激

人呢？

Send咗畀當時人睇

咁多巴打都係門口,黑色adidas 衫個個巴打,我見你行黎行去左3次啦

留名聽朝睇結果

你著左我對西瓜喎！

好似有血案發生左

有無人有興趣book間房入去現場食花生

碌咗兩版直接飛落嚟睇live，一開就你呢句，thanks巴打！我過兩個鐘再入嚟

Lm 30000蚊

真係有咁多人係現場?

係就快 冇房啦

嘩... 岩岩行過
有冇咁多人....

live咗

樓主1999

完

狗男女事件

巴打約炮？

有冇巴打係現場影張相睇下咩環境
一諗起門口開始多人就想笑

咩app來

LM 訓醒再追
樓主早日脫苦海

R痕姐

狗男女仲未完事?

深水埗開始多人

時鐘都有?

留名睇血案

訂一晚 提早check out

唔睇車仔了 橫掂大局已定
過嚟live仲好

屌 樓主去左邊

屌 live咗

lived

瞓咗啦

憑咩要幫樓主

樓主，出黎講兩句

發生乜事

你老母 一時又話你係街 好撚急 一時又話你朋友
玩鳩大家？

你做乜撚野啊....

屌冇野睇都推咁多頁
冇咩都係出返去先

祝福聲想你都聽到

即係點撚樣？打完齋 …

你做乜撚野 你追post la

做咩撚

樓主，人呢？

又唔洗訓

劉名先

？

陣間會唔會每對男女行出門口都比一堆人實

三萬蚊 過夜

agger

樓主係咪起隔離康瑞等緊甜品無野做上黎撚9連登仔啊

Lm
又話門口好多人 圖呢

強貼lm

留名
加速

Lm等結局

有答案未

hi

三萬

有下文未

下文呢

文呢

晒撚曬我啲花生

有未 好眼訓

開頭又會有半張圖咁盞鬼

你朋友有消息更新未

曼城都入埋第6球啦 樓主去咗邊呀

又想俾人開年

on9樓主

有無後續

準備屌你老母

快

條撚準備

屌
咁就無下文啦

Live

你個名

使唔使等到1001都未有下文

19版都無更新。

留個名, 聽日睇。

屌

勁撚到

第一次咁希望係打手post

Seasoned driver

live左

gd

跟本就係去叫雞
比雞玩

無中生友

樓主女朋友新春頭炮同人開年

屌 成廿版都黎緊 都完全無進展

張圖咩app

放心啦，帽事嘅

酒店廣告

搵多啲證據呀

凌晨2點鐘 都冇最新消息
我諗條女都俾人屌緊第3次

可能打交 被人拉咗去差館

似wechat？

得張圖又乜都唔講
希望唔好爛尾

可能人哋開緊年打大交 未有心情姐

佢話係佢朋友喎

條女 都比人入左 6 球 條防線性感過車仔

樓主 All In 左 呢家係ifc 啦！

Lm等樓主直擋捉姦在床

播*

樓主啲po 全部都同女有關

當連登咩地方

21頁都無野睇

咁都俾我追到live
但無野睇

條女：

慘被撚狗 問完野唔要連登仔

捉姦live 等睇

聽日先入黎繼續睇

帽咩事既 我走先啦樓主

張圖點黎？

戇鳩post
講d 唔講d

護眼Post

點呀

閱

3萬蚊過夜，妳條女雞黎嫁
講錯
3萬蚊過夜，你朋友條女雞黎嫁

又唔洗訓啦屌

屌 有花生食未

樓主死咗去邊

得個開頭然後乜撚嘢都冇睇

好多人係門口

會唔會驚動到差佬

屌你live咗都無進展

無哂聲氣

點解會有第一張相？

屌你，有花生食未？

Lm 後事

廿鳩幾頁都仲未見下文

樓主捉到人味？自po 綠帽相黎睇下

成晚冇訓 好緊張

應該即場引爆 樓主無心情再傾喇

慘

咁都搵到間酒店

樓主，我們到了，你在哪裡？

追曬咁多頁

乜撚野都睇唔到

一時又話係街 跟住又話幫朋友問

幫你老母咩 巴打酒店都搵埋比你

我係條女都比帽你帶 咁撚垃圾

抵你老母個垃圾朋友帶帽

姐係你呀 睇撚完都嬲 屌你老母 ！

打 完 齋 唔 要 和 尚！

..幾年前高登好似睇過

唔撚係掛

間酒店近兩年先開

乜撚都唔講就老奉叫人幫幫幫
祝樓主日日去捉姦

瞓醒一覺都係未有update, 算點啫

唔係開心

唔知點解諗到個畫面

有條友識左條新女 咁岩今日爆房去左呢間酒店
條女沖緊涼個陣無乜野做上連登 發覺有人問呢間酒店係邊間
所以好快答左

點知原來上黎捉佢姦

垃圾樓主走數9

lm follow

唔怪得香港越黎越少人幫陌生人
就好似呢個post咁 搵埋俾樓主
都可以唔講埋件事

瞓醒起身都冇最新消息

True

咁耐都無更新
巴打們咁幫完手就失蹤。

祝佢朋友(即係佢)

永遠食豬扒
成世戴綠帽

算9數啦…

遲下離婚，你估連登仔仲會唔會幫你認地方…

樓主肯埋單 人地都吾肯啦

冇update都廿一頁

樓豬呢？

LM live

係唔係開群交派對，樓主搵到酒店上去屌緊唔理班熱心手足

其實樓主用自己channel 個名做username 想點

吾你老母臭化閪呀 新一年仲未學識寫個唔字

Feel 唔到樓主有任何感謝嘅心

打完齋

其實係樓主約隻skout雞，隻雞send幅咁嘅圖叫佢估下係咩地方
咁多位好心嘅巴打令到樓主昨晚有閪屌，屌完仲鬼會理人咩

有無消息？

9個鐘前啦

應該砌緊morning Q
一齊沖埋涼 就check out

大家唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

肯定條女同姦夫爆房無錢找數
急call樓主過去俾錢
你知啦，過左鐘又要收多D錢架嘛
樓主去到俾完房錢又要幫佢地買套
所以唔得閒應機

樓主

## LM睇條囡咩樣

點？

樓主呢？

肯講未
奉旨要人幫咩

樓主呢? 屌

屌你樓主，老奉幫你咩

樓主都幾撚廢下

屌 昨晚追到依家 都唔撚上水
車仔食咗六蛋
西維爾逼和人地
再巴塞入唔到波都未見樓主出現

又要人幫你(朋友), 又唔講咩事 咁開post做咩啫？ 無啲責任感

你咁都唔明？
咪又是連仔d 假膠post團隊

引起激烈討論、然後拎最熱門既topic去新聞網貼

咁貴

咁撚柒多人幫你認地點
出黎找數好播

死仆街上水未

早晨各位巴打
首先真係唔係我條女啊😂😂
之後我都有keep住問番我朋友發展成點，不過佢未覆，帽嘅事我都係估
點都好啦 多謝各位幫手🙏🏻

新年流流咪逼人講粗口啦

戴帽唔緊要最緊要除得快

大家都係想知個結局

鄉講凌壹

等咁耐都未有新消息，睇新聞又冇酒店房間打鬥事件，搞乜撚呀

大家唔好咁著🤷🏻‍♂️ 真心又唔係我發生緊
第二我真係問 佢又未答
如果我知，一定會講

同上次咩跌電話之後揭發姦情一樣
都係啲作故仔嘅死假膠

你作都同我作返三千字啊

樓望冚家鏟

開佢年

由開post追到依家比啲咁既野我睇？

深水埗

巴打心水清

以後唔打咩事 唔會有人幫你
食屎啦屌你老母
一句唔係你就深潛

係咪要開你年呀

你用個咁既emoji唔著都變著啦

lm揀帽

成班仆街花生友 樓主咪話唔係佢本人( 或者係唔認又點)你地迫9佢有咩用 係咪要作下故仔比你地班大帝FF 幫左 笑下咪算lor

唯有祝樓主條女屎眼都比人屌埋

一定係去睇如懿傳啦

條女收到風唔敢出黎啊 慢慢等啦樓主

咁你講左一開始張相係點樣嚟先啦

樓主開post想大家一齊開佢年

樓主食屎啦

惡撚到👨‍💻

屌27頁都無答案

樓主唔講死全家，講咗全家死🤷🏻‍♂️

貼你同＂朋友＂對話圖黎睇下先啦

咁撚大個人，毫無責任感！
香港就係比你呢類人攪”彎”晒！屌！

個frd 無講 不過我估係個男嘅暪住條女偷影，再send俾我朋友，因為個角度🤷🏻‍♂️

Okay 👌🏻👌🏻

佢有冇講點解要揾間酒店？
以你所知佢平時同女友相處係點？
你分享住d嘢先啦，唔係真係下次冇人幫你了

咁就似返d樣

同女友相處？我地成班係twister 識嘅 近哩幾次都無見到佢黎，聽其他人講 係「被軟禁」因為佢地話條女好似唔飲酒嘅

暫稱我朋友做P先生啦
咁以我認識嘅佢 絕世好男人 除左飲酒一醉成日搶mic唱歌都無乜唔好 ，所以佢唔係去爆房嘅人
所以我先估佢係有「急事」要幫忙🤦🏻‍♂️

問緊佢同條女關係點唔係去邊到爆房呀

拍左無一個月...關係應該無幾深嘅
始終人地嘅事 我旁人唔亂估啦

可能係性交轉運

🤷🏻‍♂️

咁就啱喇，你睇下你呢個留言有幾多個正皮。
有曬畫好傾好多，成件事都清晰晒。

等你進一步update。

做咩搞到好想樓主比人帽咁

張相大大隻字寫左地址出黎啦

佢叫你做細佬WO

仆街樓主
尋晚都未交代清楚
你訓得著咩?

吾吾吾吾吾 真係學吾識啊
你老母淨係教我屌西 無教我寫字
下次屌佢個西個陣 再問下你老母

差人先生 差人先生
而家佢又話告喎

下次

dllm
幫人問 = post 上連登搵人問 + 撚狗

Manson 哥果然係男神

留名快講故

lmlm

抵樓主有帽

就黎30頁 200字都無？

冇下文？

俾樓主撚咗狗

死撚開啦5p仔

我都係manson 粉絲😂😂 所以用左佢個名
我唔係本人啊

睇你d post 同語氣就露曬底啦鎖匙哥
咪扮啦

隔住個moon都聽到啪啪聲

完左喇？？

哇 好撚型啊 正字特警

樓主係咪冇最新消息
等咗成日啦

真係爛泥扶唔上壁 唉
low life就係low life, fucking peasant.

樓主？

屌你老母抵撚死
有頭無尾

仲未完

Man the fuck up 講件事嚟啦屌

你咪撚講咁多無謂野，一係講故，一係自po綠帽相

捉姦在床

最後都係冇講做咩事

結局呢？

結果！！我岩岩睇到朋友重新update過FB status
個女嘅係FB話佢兩個戀愛中🤦🏻‍♂️
應該原諒左

冇撚用
大大頂綠帽笠到落腳趾尾

冇撚用

帽撚用

酒店。 原諒 偉大

我諗大家想知佢因咩事咁急搵果間酒店多d

見攰開間酒店抖下姐 乜都無做過嫁 大佬

香港地男人唔好做到咁好無
屌無女咪無女 去埋酒店都照要

乜粉絲…………

又係嘅！等我自拍先

所以咪咁多港女

利申以前果個又係